# Smart accounting

### MVP веб-приложения для отслеживания статистики по данным о посетителях, считываемых с камеры на входе в медицинской сети Промедика

Система Smart Accounting предназначена для:

* Распознавания внешних признаков клиентов;
* Визуализации статистики по внешним признакам клиентов для дальнейшего использования в бизнесе.

#### В первую очередь пользователю необходимо осуществить вход по своему индивидуальном логину и паролю, которуые выдает компания. 
![demo](public/assets/gif/login.gif)

#### После входа пользователь попадает на страницу с графиками, которые отображают характеристики посетителей, считанные при помощи камеры на входе в здание компании за рахные промежутки времени (за день/неделю/месяц/год).
![demo](public/assets/gif/chart.gif)

#### Пользователь может посмотреть подробную информацию о значениях на графике, а также отсортировать данные по выбранному признаку.
![demo](public/assets/gif/chartInfo.gif)
